新同事竟然用過期starbucks現金劵做聖誕交換禮物

天日就放假
咁岩岩lunch就叫左爭先 大家樂返黎開個小型party
順便玩下交換禮物 抽下獎咁

交換禮物就每人出一份100$既禮物 大家交換

咁我就買左一對杯 60$
覺得都叫幾引

最後我就抽中左新同事份禮物
一開，屌你老母
4張25$starbucks現金劵
但我平時唔飲咖啡 咁當蝕比佢
送比其他同事
典知同事同我講 過撚左期
我即刻問個新同事 做乜送starbuck現金劵

佢竟然當住老細面前話因為公司部咖啡機好廢
但部咖啡機係老細買
我地當堂都o哂 黑口黑面
之後佢就扮死狗 話下年會送其他精彩d既禮物

我地班同事即刻你眼望我眼
唔好話下年啦 過左年你仲留到係公司先講野啦

一陣就塞哂d野比佢做 一定要玩撚死佢先得！！

過期野都送得出
依家d 90後

九成係90後

樓主講得好

屌 用錯ac

唔係話想針對幾多十號
但請問個同事係咪90後

比你講左了

Ching 好波

天日？
典知？

點撚樣呀垃圾
老闆買個野唔可以係垃圾？
老闆請左你件垃圾真係番黎仲垃圾

有咩問題

唔係話針對幾多十後
不過真係90後

90後真係垃撚圾

得90後先做得出

樓主做得好

蓋ching有無聖誕禮物收牙

Ching ho ball

交換禮物就每人出一份100$既禮物 大家交換

咁我就買左一對杯 60$

你都幾仆街

ching ho ball

一定係90後

90後

一定係90後先做得出呢啲野

90 後